<Document>
  # Пожираюищий рой

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobInsectReaperQueen" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobInsectReaperGuardian" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobInsectReaper" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobInsectLarva" Caption=""/>
  </Box>
  Пожирающий рой или Жнецы, так называют коллективное сознание космических насекомых. Никто не знает, как и откуда они появились, но известно одно: их цель - сожрать всё.

  Улей состоит из четырёх видов особей: королевы, стража, рабочего и личинок, каждая из которых обладает своими способностями.
  
  # Особенности

  - Поглощение - все представители роя могут поглощать практически всё что не закреплено или не является структурой, тем самым утолив часть голода.
  - Пускание слизи - все представители роя (кроме личинок) могут пускать по полу слизь, замедляющую всех, кроме жнецов, на 30% и восстанавливает 0.5 любых повреждений.
  - Стрельба жалом - все представители роя (кроме личинок) могут стрелять своим жалом, нанося 5 порезов и 5 уколов.

  # Личинки

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobInsectLarva" Caption=""/>
  </Box>
  Личинки являются самыми слабыми представителями роя, обладают крайне низкой скоростью, но способны проходить под шлюзами. Их главная цель - выжить к моменту взросления, что становится доступно через 2 минуты после рождения.

  # Жнец-рабочий

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobInsectReaper" Caption=""/>
  </Box>
  Основная сила роя и главный строитель улья. Несмотря на то, что его называют рабочим, имея численное перимущество рабочие являются грозной силой, способные возводить постройки буквально на поле боя.
  Обладают способностью создавать такиие постройки как:

  - Стены улья (400 прочности) и укреплённые стены (1000 прочности).
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="HungerSwarmWall" Caption=""/>
    <GuideEntityEmbed Entity="HungerSwarmWallReinforce" Caption=""/>
  </Box>

  - Проходы улья (400 прочности). Только у жнецов есть возможность их открыть, но даже они поддаются челюстям жизни.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="HungerSwarmDoor" Caption=""/>
  </Box>

  - Биоэлюмистентная слизь улья. Только рабочие могут строить такой тип слизи, используемый как источник света улья.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="HungerSwarmWebLight" Caption=""/>
  </Box>
  По истечению определённого времени рабочий может эволюционировать в стража улья, но при этом потеряет свои способности строить стены и проходы.

  # Жнец-страж

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobInsectReaperGuardian" Caption=""/>
  </Box>
  Они же защитники, они же охотники. Их основная задача - защита улья или атака в первых рядах и обладают рядом особенностей для этих задач:

  - Имеют повышенную скорость чем у остальных (показатели защиты такие же как у рабочих).
  - Впрыскивают во врага нейротоксин, замедляющий того на 10% и вызывающий галлюцинации.
  - Способны построить липкую слизь, замедляющую всех кроме жнецов на 50%
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="HungerSwarmWebSticky" Caption=""/>
  </Box>

  # Королева

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="MobInsectReaperQueen" Caption=""/>
  </Box>
  Она же матка всего этого детсада убийц. Главной целью королевы является - выжить и создать большой улей, параллельно пожирая всё. Именно на это должны быть направленны все действия её отпрысков под её руководством.
  Из основных построек, королева может строить обычные стены, проходы и слизь. в дальнейшем она должна переложить эту обязанность на рабочих, а сама увеличивать чистенность роя.
</Document>
